% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\begin{frame}{Responsable Qualité}
	C'était un projet formateur, bien que le début ait été assez compliqué, notamment à cause du sujet qui semblait beaucoup trop vaste pour être traité en seulement 8 séances(il aurait été préférable, à mon avis, d'avoir ce projet sur une entreprise plus petite, quitte à être fictive(le SPIE concerné par notre étude l'est bien, puisque l'existant actuel n'est plus le même que le socle du projet), d'environ 200-300 employés).
	\\
	
	En définitive, ça m'aura permis d'acquérir différentes notions sur l'établissement et le déroulement d'une étude préalable, mais aussi sur les processus de qualité, qui peuvent sembler évidents, mais qui ne le sont pas obligatoirement, et doivent être adaptés à l'environnement de travail.
\end{frame}